# PROOPS

### npm install
### npm start


### İSTERLER
```
    Login
    - Şifreler hashlencek
    - Mail giriş
    - Şifre 8 min
    Register form yok
    Database kısmında manuel ekle
    Login sonrası task list ekrana gelicek
    5 yetki var
    Yetki bazlı task list görüntüleme
    Proje oluşturma ve görev oluşturma sadece proje yöneticileri
    Planan tarihleri proje yönetici dokunabilir
    Görevi tanımını proje yönetici değiştirebilir
    Öncül ve ardıl görevler proje yöneticisi yetkisinde
    Görev yorumları tıklayınca diğer ekrana gidicek
    Görev yorumu ekleyebilir
    Dosya ekle herhangi bir tür
    Yorumların başlama bitiş tarihleri editlenebilir
    Örxül ve ardıl basınca yeni pencere
    Öncül ve ardıl görevler proje yöneticisi yapar
    Alt görevi herkes ekleyebilir
    Danışman teknik lider ürün sahibi sadece yorum yapabilir
    Sorumlu yorum yapabilir alt görev tanımlar
    Proje yöneticisi God mode
    Sorumlu yorum yaptığı an başlangıç tarihi kabul edilecek
    Durum tamamlandı diye değiştirildiği an son yorumun bitiş tarihi olacak
    Efor yorumların başlangıç ve bitiş tarihleri içindeki saatlerin farkıdır
    Her görevin danışmanı olmayabilir
    Yeni, görev oluşturmak için önce proje seçilmeli
    Süper admin God mode
    Yorum eklerken başlangıç bitiş tarih eklenecek
    Başlangıç bitiş tarihleri ekle eklesin ( ui eklenecek) 
```